最新風向：講獨

即係話不斷講叫人嗌獨立。
然後當然係加句兄弟爬山塞住你個口先。
然後一有意見就話你分化話你割。

係。
方仲賢件事有版睇，有啲嘢講前要三思。
又唔見當時出黎吹兄弟爬山。

你都feel到
呢班人帶風向仲衰撚過對家

我覺得香港獨 不如成為美國領土 有注軍會更安全

口交部老屈港獨
依家真係配合劇情了

五大訴求都未爭取到
無啦啦就叫香港獨立

嗌獨立 外國好難插口插手幫
而且光復香港 時代革命我個人認為已經有獨立味道
唔駛畫出腸
唔好用美國旗 加泰比啦
事實嗌獨立好難有外國政府幫 除非有同支那比拼力量啦

咪就係囉

你哋究竟明唔明點解唔好嗌港獨既口號

我個人認為係部分手足對五大訴求的實現灰心而出現的一種反應。

我不認為是好現象，但不割。

真係好多風向撚

推 正視聽
果班真係風向狗黎

分清楚前後好喎

五毛吹港獨

負皮果隻風向狗入黎說服大家加入啦
藏頭露尾 問你野又唔答
乜共產黨剩係得番垃圾?

我都好想獨立，但的確上香港現時暫時獨立

至少要有普選 同自主權 海水化淡廠 農業 基本建設支撐

參考各國歷史政治 烏克蘭 北愛爾蘭 宣布獨立之前 係有一班有軍事經驗嘅武裝勢力 ，我哋未出街大把都錘仔都犯法.....

我地和你shop都怕防暴警察 唉我地逐步逐步黎啦 solomon都俾咗條路線我地 先普選 再自治 後獨立

你點知佢地唔係？

lm等睇有人話樓主分化撚
不過集會已經有好多人嗌緊

真係要嗌既可以試下：
沒有普選 唯有獨立
咁會唔會好啲

我地香港依家表面上應該爭取普選同自治

但實際上地下組織要準備獨立既籌備工作

我地要口講普選 實際上係要獨立

中共特工王立強之前都FC左 台灣有論壇至少有20萬個五毛打手 帶風向 大家又估下連登有幾多五毛打手

應該有班真心膠真係比人帶撚左風向

已經比支共扣晒帽子，都仲要狗衝埋去中trap
唔知咩心態

對對對
手足不要再提港獨了
共產黨最開心啊
最後到2047年6月才提啊

呢個唔係重點
佢係咪都屈你
問題係做事應該聰明啲
邊有人搞武裝革命會大大聲

"講"獨派
五大訴求都未爭取到
可唔可以專注翻先

我知
共產黨最開心
所以邊個講邊個就係鬼

覺唔覺港獨嗰班好撚熱狗feel？

無視200萬民意，一意孤行
當真係獨立到咪又係另一個獨栽？

到時越嚟越少人岀唔好問點解

莫講話係得個講字, 人地屈你乜就衝去做乜咁ON9
上陣咩都好, 共同進退, 但咁ON9真係唔敢認係自己友

行步路都錯過人
未學行先學跑

理性討論。
五大訴求，解散狗隊，罷工，罷市，一樣都做唔到，拎唔到。同我講獨立？一步登天？
五大訴求，救左手足，解決警隊先啦

咁快叫獨立，我覺得好鬼。

共產黨靠你班人就真係等唔到2047啦執柒左佢啦HKIP

689及佢背後的人係最大講毒發起人

講起有D似

係，太多新手

為廿三條鋪路

用港獨終結成場運動
開始分化

敵人無棋

又想拎港獨出嚟打壓同分化

呢招柒撚到

你咁樣叫邊個最開心?

可能佢覺得開始靜, 係時候出動搞散場運動掛
暈左5年

一眼睇穿

又係呢啲濕鳩招

人唔笑

之前中過，又中多次
分化淺黃，深黃
令運動目標變質
一變人心就散

咪臭係

人哋屈你，同真係岀自你把口係兩回事嚟㗎

贊成

港獨真係講句口號然後見步行步就做得到
香港民族黨就唔洗低迷啦

你知唔知你班人好撚廢721你唔吹風向 831你唔吹風向
呢D情況無端端就成班人約好晒咁
傻既都知你地想點啦好心你地唔好獻世啦好冇

冷處理吧
唯有

想借1月1分化

當人on9

如出一轍

起我底啦快啲
你呢啲言論真係同2014年班人趕絕勇武一樣

直頭啲口吻一撚樣

真係 仲想騎劫1.1 不如獨派自己搞返個游行啦
睇下有幾多人 我諗好多香港人都想港獨 但一定唔係而家講

又中計了

唔獨就輸出革命，支共倒台

好多人仍然缺乏獨立思維，上連登揾方向去行…

冇用架
你地同勇武半點都沾唔上邊, 勇武係香港既英雄
你地只不過係過街老鼠唔同類架你地

係囉，而家1月1大遊行，出去行既人都對準訴求手足同警暴，槍口一致！

冇啦啦又騎劫人地個遊行同主題，警暴一日未除，直接要獨立，用咩去對抗？

仲要咁高調搞，咁高調經常提住港獨既，剩係得中共既炸

其實你地知唔知獨派同熱狗唔啱啞
熱狗雲粉呢年都成日笑鳩港獨

咪同上次佢哋係連登鼓吹咩驅逐共黨還我香港一樣，結果遊行出嚟都係無人和應

港獨變埋過街老鼠
有料
不過又老老柒柒
勇武5年前都係過街老鼠同埋"鬼"/"風向撚"

懷疑五毛開始帶風向，當年689都係用e招

其實我諗住上黎睇下行動文宣
做乜9 港獨post係咁洗版

風你地向咩 梁天琦16年叫緊香港獨立啦
唔啱你地聽就風向 同班藍絲一樣 唔同自己意見就話年青人俾人煽動咁

國家機器已經啟動

今日係勁誇張。
咁講，唔割但希望會反思吓。

全部港獨post，開黎開去都係嗰幾個。

口交部老屈港獨
依家真係配合劇情

同埋依家既情況港獨係冇可能，咁講只會令中共更加收緊香港既自由

肯定大部份係真心膠，尤其係最後生嗰批，唔記得當年梁、游點中招。

攪掂五大訴求先
求咗被捕手足為重中之重

五毛, mon post 弱智狗同偽黃瘋狂洗版分化

又係同一招

係港獨容不下唔港獨。
瘋狂開post屌，開成十幾個。

唔會嗌，亦唔會阻人嗌

仲話 冇5大訴求咪要講獨 同成立臨時政府一樣柒

agger, 出去集會就feel 到。
我尊重有決心爭取嘅人，但有幾多個嗌口號嘅有相應程度嘅決心？
黃色經濟圈都大把人唔做，比位人入係好唔值。

真 5毛一定想我地大叫獨立

唔明近排點解咁多po講港獨

我估大部份都係咁
但我都係想救返啲比人呃既細路仔

真 個個得個衝動 有勇無謀

獨立係唔需要自給自足的

一陣班人又話 而軟佢都老屈你架啦
而家就係佢老屈 坐世界都唔信 連登仔沖出黎摑美國十巴

咩叫比位人入 點解要咁在意共狗點睇

但教唔化佢地 對運動破壞好大

咁2047獨唔獨立？

啲真心膠 得個衝動 成都要騎劫

同想騎劫1月1日

林鄭開始用689個招

提完就獨到

真 excatly 白票撚黎

應該要拿最大公約數黎集中大多數人既
希望大家無時無刻
都唔好分化

未學行先學飛 講獨派 害死香港獨立唔到都唔知

點解香港獨立又唔可以有美軍保護？

聽朝一起身應該熱門全部講獨POST

五大訴求同爭取獨立嘅難度係一樣

係咪都收緊自由架啦
係為廿三條立法姐

總係有一班人唔明…
五大訴求本來就係糖衣
外國要支持你 因為五大訴求係爭取緊自由呢啲普世價值 佢地可以大大聲名正言順咁講
但支持你港獨就係插手匪共內政
無國家 至少呢一刻係 有勇氣咁做
正如國際對台灣一樣 可能會支持同幫你
但話要唔認一個中國？
sorry 對佢地弊大於利 無必要亦唔值得做

再者香港仲有好多人有大中華情意結
或者覺得有得選特首 追究黑警足夠
莫講全港 就算連登都有人講粵獨 粵港台聯邦…
坊間呼聲最大都係獨立調查
即使聽日就畀你獨立公投
我就真係無十足肯定可以過到半

縱然全世界包括香港心水清嘅人都明白
五大訴求下一步就係建立香港民族
但時機未到就係未到 你講幾多次都係獨唔到
點解唔好好利用五大訴求呢個糖衣
係要咁早揭自己底牌

五大訴求 -> 普選政府班子 -> 興建淨化海水等必要基建 穩定進口食品必須品 建立國際關係 -> 普及香港民族意識 -> 自治獨立

不割因為有想獨立嘅意識係好事
但覺得唔應該有大遊行或者影響力大嘅人出嚟話畀全世界聽我地想港獨
而係要畀人知同覺得 因為政府滿足唔到民間普遍五大訴求的聲音 先至想尋求其他可行出路

情況形同依家抗爭一樣
係因為我地和平表達無效同受壓迫先要暴力抗爭
而唔係我地熱愛使用暴力

分分鐘五毛幫手帶
i.e 死左咁多手足啦仲等
你唔係叫共產黨啊嘛？

弱撚智同你嗌港獨根本冇關係 冇獨立思考咪比人牽動左

因為爭取五大訴求仲難過港獨，其實爭乜撚嘢取？孫中山會唔會爭取廢除滿清政府？走得慢唔怪你，仲笑鳩人就真係睇唔過眼

醒啦！

而家*

根撚本班風向撚就係最危險敵人
因為佢地我地送咗幾多頭?

個班著名五毛由十月開始就係咁吹極端風

港獨唔係過街老鼠
過街老鼠係你班人
仲想癡埋勇武度? 未見過D咁無恥既人

靜靜雞做啦
搞掂自治先自決到架

其實我覺得人地幫唔幫真係唔係睇我地嗌咩口號，
嗌多句唔會即刻獨立到，但都唔代表外國會割。
反而對於支共嚟講，五大訴求同獨立根本接近掛鉤
外國唔幫我地獨立，唔等於會反對我地自己去做嘅，符合佢地利益就得啦。
對我地嚟講嗌左咁多個月五大訴求都洗濕左個頭啦，呢一刻逐少逐少嗌獨立去滲啲思想比香港人都無問題㗎。
我都唔覺得香港短期獨立到，但都會跟住一齊嗌，未來無人知㗎嘛

推呢個

一陣啲人就會話 外國幫你係利益
然後佢唔知 所以你嗌港獨佢地更加唔會出聲幫你

推

咁我要真普選2014年到而家都未爭取到做乜加多4個訴求？

根撚本得五毛先最鐘意用不割黎做道德綁架

討論下可唔可行就:又話核爆都唔割依家xxx就割?

屌你老味咁你不如叫埋支持警察止暴制亂都唔割啦

講獨派 想害死場運動 一味煽動人嗌港獨 啲人又衝動易信

行得太前 , 立法會都未控制到就港獨

推 醒小小當幫忙

五大訴求做到先啦

佢係咪都屈你 所以而家全世界咪話你共產黨搵藉口鎮壓&屈人
你自己沖出嚟應全世界點幫你講說話

真，加泰就係例子

同之前班黎明行動撚一鳩樣

港獨不可騎劫運動,但而家一定會係最佳嘅教育時機

我由頭到尾嘅立場都係咁
而家唔開始教育
個餅做唔大

請大家放棄嗌 光復香港 時代革命
轉嗌 香港獨立 唯一出路

蠢撚過隻豬

「你唔覺得信香港可以獨立係好天真咩？」
「天真得過以為無獨立都可以實現到堆訴求？」

港獨不可騎劫運動,但而家一定會係最佳嘅教育時機

已fc 嗌港獨是鬼

唔係在意佢點睇，係淺黃點睇、國際點睇。
都可以唔理所有人點睇嘅，但結果同被分化好似無乜分別。
都係一句，如果嗌嘅人嘅決心同聲音係成正比嘅，我無嘢補充。

你咁樣同啲藍絲話暴力解決唔到問題有咩分別

你推木唔係港獨派 係講獨派啊一味衝動害死香港冇得獨立啊

我係到預言 等睇香港獨立騎劫成個運動 然後港澳辦正式譴責 之後順手立法23條

咁梁天琦一定係共諜啦
最早提香港獨立係佢 俾位中共入

One
step
At
A
Time

唔係反對港獨，不過有班垃圾一睇就知跟佢地行絕對係死路一條

醒未啊 香港永遠獨立唔到既罪魁禍首

佢夠話我地暴徒扣帽子
咁我地仲反抗中trap?
洗搵理支那講咩咩

你地唔係*

每次大遊行前總有人吹港獨風 另一個劇本31號又有軍火庫

獨在心中先啦, 未係時候, 而家要一邊係經濟上打殘佢, 同埋輸出革命, 加速主義

港獨不可騎劫運動,但而家一定會係最佳嘅教育時機

原來唔教育唔做大個餅就可以獨立
唔講我仲以為真係有個孫中山喺地下暗中做緊嘢

唔覺
好心唔好非黑就即白啦好心
出街幾多人嗌
唔通全撚部都係熱狗咩
醒下啦

信我
最尾無穿無爛既一定係果班人

已經認到晒D名
一陣mark埋ID

鄉黨警賊套路嚟，好大機會發生

港獨係做唔係講....
共產黨會唔會叫:極左主義唯一出路?
黑警會唔會叫:警黑合作打壓市民?
藍絲會唔會叫:現金禮券缺一不可?

咁心急想將呢樣野煲起嘅係咩人自己諗啦

釜釜

與其開post講香港獨立 不如講多d黃色經濟圈

嗌口號香港獨立 只係用口嗌 除非有武裝行動

但研究黃色經濟圈 係籌備工作嘅一部份

我認為要做實事 好過口講

港獨唔係問題，但依家講就係問題
1. 無能力做到
2. 未有共識
3. 無外國支持

唔似住大陸嗰陣咪可以講獨囉

中撚晒
5年前屌走勇武嘅論述

你點知你一定岩？

其實嗌唔嗌獨立，中共任何時候都可以咁做喎
就算之前幾個月都冇嗌佢已經plan緊要立23條，甚至係將國安法set做全國性法律延伸到香港，顧忌係美國咋

五大訴求缺一不可呢?
香港人報仇呢?

工都唔罷，獨立？

班漢奸話港獨完之後加入美國

唔緊 我覺得香港嘅出路真係要開始認真思考下 爭唔爭取獨立定爭取其他出路其實係個非常值得討論嘅議題

你唔係信共產黨***

其實幾年前已經有人出過《香港獨立論》 無論覺得港獨可唔可行嘅人都可以買黎睇下
明明幾年前開始真係有一班人有論述地研究香港獨立呢樣嘢 唔係突然間先有人做風向撚講
話人風向撚個班先最忽然政治撚

沒有普選 唯有獨立

傻仔人地都收左口啦之後

上次撐維吾爾集會明明係首要支持維吾爾人，又會無啦啦俾人騎劫做港獨宣傳

我支持獨立都好，但都覺得近幾日既風向吹得快到有啲奇怪

認同 我哋向全世界宣佈我哋爭取要普選

但要地下準備香港獨立籌備工作

可以進一步擴大黃色經濟圈 為日後香港獨立鋪路

利申：支持香港獨立 但依家條件未適合

因為中共

如果你唔係HKIP 係真心比人帶左風向既
唔該你醒一醒 呢個時候搬香港獨立出黎做主調百害而無一利
再講 你估香港人唔知要獨立? 不過要獨立需要講出黎?需要劃出腸?
你想要一樣野唔使宣之於口
你想做一樣野唔使先旨聲明
香港正在建立自己既民族性
出面果班人根本就係騎劫集會遊行
已經見過佢地幾次 佢地次次都冇事 其他唔關事既就被捕
自己諗下

2003年想推23條個陣邊有人講港獨
根本你做咩都好 中共呢啲極權都一定想推23條

心照不宣

屌佢老尾 想搞到支持者越黎越少 黑警可以更大力打殺鎮壓手足

Push呢個

睇吓美國軍事策略 都係做咗先唔會講咗先

唔反對嗌
但嗌嘅唔好逼人嗌
唔嗌嘅唔好逼人收聲

唔好講到唔嗌就係有問題/啲人邏輯混亂

問題係你要真係獨立到
五大訴求真係易過獨立

又一個漢奸

呢d咁政治正確嘅野口號同獨立比?

永久撤回送中都未乞求到，冇啦啦話要真普選

講獨依句真係好貼切，得個講字，對整體無幫助

唔想做美國人 做美國人有咩好
做香港人仲好

唔係唔講獨立 係真係未係時係 我地係人都個獨立先係最木出路 但明唔明唔好話五大訴求 單單係警暴我地都處理唔到既時候 嗌咩獨立 唔係叫就有 係到自己打飛機 都係個句 光復香港 時代革命

方便打壓👍🏻

成個頭放上枱送埋支共比人揸住，做岩或做到野就係爬山，反之就變左推手足落山…

agger

慘
支持獨立就係比人帶咗風向
我喺天琦全盛時期開始就支持緊港獨
可能我係比天琦煽動緊啦

至於你話應唔應該講獨
呢個就係最大問題
而家支持獨立嘅人根本唔係真係大多數
如果連自己人都搞到變禁語
個餅永遠做唔大

我從來無講過要喺呢一刻真搞港獨
但而家都唔做好教育
係咪真係要到行一國一制前夕先招攬
點都好
講句口號都比你哋講到係中共間諜
根本就係反向教育
而家啲和理非聽到獨立就好似中國人聽到甴近平咁
即係彈到老閪咁遠
咁絕對係一個反效果,對往後嘅發展都唔健康

7月
最新風向：光復香港 時代革命

自己上前線問下勇武撐唔撐獨囉柒頭
龜係後面做狗，唔撚知前線勁撚多獨派？

暫時各執一詞都無用，
越壓抑，反彈只會越大。
倒不如今次保持觀望，
特別觀望美國有乜反應。

估計應該都係避重就輕。
圖博、維吾爾都有獨立訴求，
歐美各國咪一樣打人權牌。
泛民亦唔會表態支持港獨，
所以人權牌永遠都有得打。

外媒必問：五大訴求收貨？
比起口號，解釋先係最重要，
希望各位手足自己思考點答，
要熟書又要得體，實在唔易。

唔係比唔比嘅問題
問題係
咪又係流於口號層面

嗌獨立個班連打狗救人都未敢既時間 咁嗌乜尻香港獨立 人叫佢地又叫

係你班撚樣不停鬧打壓獨派好無

個po有成過百負皮，但係喺留言出聲撐港獨嘅得小貓兩隻。究竟係獨派吹風定係對家吹風呢？

香港獨立97之前已經實際做緊好大部分
獨立貨幣、獨立稅區、獨立財政儲備、獨立行政立法機關、獨立司法系統、語言、奧運代表隊…只係差國防力量同講到出口

就係因為條件太過充分，中共先一直最忌香港人有主權意識，另一邊又削弱香港主權獨立條件

根本就係

前幾個Post屌到佢哋返晒老母閪入邊

來來去去得幾招

1. 你提出論點講點解唔可行，佢就係啲無聊位反問返你（唔通五大訴求有得咩）

2. 阿叻式我唔聽我唔理我唔知我淨係要大家一齊講獨立

3. 俾啲錯誤資訊想引導人支持（話六成美國選民支持港獨都講得出）

4. 不斷post 口號想大家覺得獨立係唯一出路

好聲氣問佢哋有啲咩可行性同資源全撚部同我迴避晒

話不如大家討論下，佢就話你自我審查唔俾人講港獨

最後就縮番入去老母閪度然後開個另外一個post

港獨未可以擺上枱面！根本暗中大家都知咩事但未係時候比人見到實質證據！忍下口啦好唔好呀

最撚鬼咪係你囉屌你老母2019仲捉鬼論

感覺啲人好避忌

嗌黑警死全家個班連打狗救人都未敢既時間 咁嗌乜尻黑警死全家 人叫佢地又叫

P牌狗學人講吹風

我覺得係運動失敗嘅先兆；唔係講唔講港獨嘅問題，而係運動內部出現明顯嘅步伐不一致，而講港獨嗰班人似乎覺得主張時機未到嘅人係畏首畏尾，然後分裂就會開始……

咁你死左佢啦苦口婆心係都唔聽

人地美國俾撚晒提示你，你又要靠人幫你制裁中共，但又要講獨立人地係好難插手，其實班高官唔係唔驚制裁，係因為都未開始，睇下甩毛狗成日強調香港仲有真正自由民主，葉瘤仲不斷揾籍口推卸責任，就知佢地想個法案正式生效前再做d野，仲有be water act呢

香港獨立，唯一出路

Ha ，我開咗一個post，你自己睇下你哋開咗幾多個post屌我一個啦
痴撚線，個撚個擺我上台。
個千幾個like令你哋覺得有威脅？
仲要扭曲晒我意思。
屌我五毛，我從來冇講過港獨係五毛。

梁天琦又點呢
造神嗎?

我都苦口婆心啦
你又唔聽?

訓撚咗定啱啱放監?
支持加泰集會後
美國全票通過人櫂法呀
外國都好想打沉支那
唔好講到佢地冇利益

口號係面個層就梗係要政治正確
但依家實際做緊嘅野根本就已經係向獨立方向推緊

如果真係有支爆+光復嘅一日
到時獨派咪同異見者慢慢嘈囉

又一件拉勇武落水
行開少少啦你班粉腸
勇武關你鬼事咩, 你班風向狗

香港獨立，只講唔做

好撚惡

上次HKIP個集會
狗都冇隻
講緊便衣都冇隻
自己諗下原因

成個5毛格，下次學好d先出post

一定有人帶風向

其實真是唔知呢家是想點。我本身有出Post叫民陣遊行識做, 但是高學歷巴就叫即管叫

Set as Pin please

所以咪話係教育問題
大撚把和理非真係覺得唔應該脫離中國
香港始終都係中國嘅一部份

但又話榮光係國歌
話佢係中國人佢又要嬲

呢個係意識問題

呢個時候題港獨真係花式自我分化
黃嘅本身已經分港獨派&港獨派
港獨派又再分為講獨派&非講獨派

明知爭議咗咁耐都仲要自己題
係咪真係想光明正大喊 俾位人入
然後對家可以光明正大話係國內事務？
但凡題到獨立，分裂議題成個運動會有層次上嘅改變

專注五大訴求咪好囉
但叫佢地唔講又俾人屌分化

唔記得咗講最緊要一點

明明一路都叫做係做緊同進步緊

冇撚啦啦就話要打開口牌

順住土共心意去將爭取民主運動變成屬土主權問題

等土共可以開開心心正正當當咁污名化民主運動做想奪權嘅恐怖分子

大台啊
而家苦口婆心教育你
塞錢入你袋

根本黃色經濟圈，工會都未建立好

完全同意

Yes

你咪起我底囉
快啲屈埋我sir啦

不如你又試解釋吓呢啲論述同2014有咩分別?

真

教育? 你知唔知香港人既公民意識去到咩程度?
如果連公民意識都未做好, 你而家講獨立
會唔會有D異想天開?
香港人要求獨立 係因為共產黨信唔過炸
你同我講教育?

5)又話核爆都唔割依家叫口號獨立就割

呢班友根本唔係想港獨
只係想幫你扣港獨頂帽子上頭
而一路最用力做緊呢樣野嘅就係對家

突然覺得前幾個月我地整長輩圖滲透藍屍gp
結果都冇咩特別大成果或者令佢地犯錯
反而自己俾班五毛風向撚帶風做咗好多on9野
兒登仔果然不成大器

又想點呀比你班人一晚捅左幾十刀啦大佬

嗌五大訴求都係一樣, 做野嘅都係勇武
然後引申嗌港獨會唔會騎劫 和理非人數/勇武行動 嘅政治力量
再推論出 冇大台>冇話邊個騎劫D咩>民眾集體意志主導

黃色經濟圈, 工會, 和你shop, 不合作運動
做緊嘅野唔係針住五大訴求, 而係圍繞五大訴求呢個主題 做各自能做嘅野
同時儲政治/財政力量 為下一步 鋪路

若果下一步 集體意志真係想港獨
嗌港獨 係咪真係唔得呢
我獨立思考完 都係諗唔透
未達五大訴求 就唔分散力量港獨
未成氣候 就唔好張揚港獨
萬一滿足五大訴求, 反而到時冇半點能量嗌港獨
最怕俾多個獨立調查 已經有1/4淺黃收貨

明明中共 港共最唔想人提港獨

不過你班仆街就自己不停打壓班手足搞港獨 屌你老母

你點知打狗救人個班係咪獨派？

中共打算用呢個矛盾代替五年前既和勇之辯去一次過分化成個運動
冷處理就得
根本核心問題唔係要拗香港行邊條路，而係要處理阻礙香港社會既石頭—中共，只要中共解體，獨唔獨立根本只係偽命題，中共唔解體，獨立左香港都唔會有運行，唔好以為香港可以做到二戰時既瑞士，中共遠比德納粹無底線

認真個人認為我地嗌獨立 賴野既只會係前線
有幾多係連登嘅係出去留到尾
當前線覺得嗌五大無用 自自然然會嗌獨立
唔認為係連登嘅我地有資格決定
最重要一點係 我係反對嗌獨立
唔係反對香港獨立

BTW你唔嗌香港獨立就唔會有人討論 唔會識點獨立
(工會 黃色經濟圈etc am i a joke to you???)
烏克蘭咁多年都係靠嗌先獨立到 香港都嗌用半年一定獨立到 外國一定支持je

五大訴求難度=獨立 但係講獨立外國會唔會支持你？

香港獨立

維吾爾族先係最慘
佢地明明俾中共老屈佢地獨立再掟佢地入集中營，但香港人居然會話支持佢地獨立
如果我係集中營入面嘅維吾爾族一定嚇到標冷汗

你地太早蒲頭啦
過多幾個月可能真係比你地分化到

漏咗國際承認 即係邦交國

講下都唔得？！

真 高叫港獨做乜撚 純粹講獨打飛機自high
睇嚟農曆新年近了 有人急住清場

最前線個班先係最想港獨

係班仆街暖氣軍師先成日打壓港獨

出到去抗爭既都一大班人叫香港獨立 唯一出路

依家係度屌班港獨派唔敢打狗救人？屌你老母

比做唔比講
咁得唔得

覺得呢個反而冇咁大問題，因為好似叫黑警死全家咁，係發洩詛咒，而唔係正式宣示嘅政治目標。

肥彭批評獨立 肥彭係鬼

末代港督彭定康：港獨是可怕的錯誤

英國末代港督彭定康（Chris Patten）周五在香港表示，當地愈演愈烈的獨立活動是個可怕的錯誤，只能激怒北京，破壞中國治下的香港民主化。
彭定康在外國記者俱樂部講話說，香港民主化發展很慢，令人失望，但獨立不是答案。
他說沒人比他更支持香港民主，但把這等同於獨立活動是個可怕的錯誤。

簡單啲:口裏說不, 身體誠實, 他朝佢政權不穩, 再宣佈未遲。
如果根據歷史, 而家係合, 我地要等佢合久必分, 内戰時期送佢一程。

其實連登都少左人上, 一月一有幾十萬人已經好難得

等陣先，如果獨派係少數，係唔會騎劫到個運動架喎。

反港獨個班好多都係殭屍acc/五毛 自己留意下

我明白

但係唔講點引起香港人既awareness 呢？

2014 年前我唸你話要港獨大家會當你青山走犯

但係有港獨之父、攬炒之母、天琦手足加持，港獨又有咩唔講得呢？

想問支持獨立既手足咁Solomon都係鬼？

共和黨Solomon Yue : 無需提倡「香港獨立」. 香港人要專注在2020年立法會選戰

口交部夠話裝修係暴徒啦 弱智仔

你以為無獨立既條件下 有可能應承你五大訴求？訓撚醒未

有人ON9到走去認果下盞鬼丫麻

依家講港獨, 美國佬都唔撚知點幫你
幫加上老共可以睇準機會玩分化 , 開心死

和理非先係想獨立個班

熱狗正仆街

可惜好多人中招

同解。

講唔講CCP都當你港獨啦

上面好多人都講咗叫獨立壞處
有冇人講吓有咩好處

好多人都係LIKE左先, 但要去丁個日睇下多唔多人嗌啦
依家美國佬就唔想你搞既, 口口聲講唯一出路 咁條路係點行呢?

十月一之前咪仲急清場過新年
共狗70週年喎咁易就完 咁佢地九月拿拿聲派多d人講港獨 咪唔洗俾人賀佢老母囉

根據咩標準可以咁講？

而家嘅情況就好似討論應唔應該救理大同繼續黎明行動一樣
講咗啲咩自己諗

你班漢奸成日睇美國咩反應
你係為美國而戰嗎?
香港人本身先係主要最重要喎漢奸

反對美國干擾香港獨立

其實你地知唔知熱狗同獨派唔啱啞
乜都過熱狗

爭取五大訴求 有機會漫長時間 獨立要幾來 2047？

咁你又唔好咁様 唔係嗰個都開post㗎嘛
即係我少開post 但又唔主張講獨 咁我就係五毛？
如果我哋容不下反對聲音
討論區唔可以理性討論
咁同班藍絲有咩分別？

利申：少開post 通常淨係留言
你想定性我做殭屍acc/五毛就定啦

唔支持講獨立，原因係依家唔係一個好時機
你可以先諗返我地本身有嘅優勢，不外乎就係主流民意同外國支持，無其他
你講港獨，唔會多咗力量同政府角力，我地都無實際力量去升級以達成訴求，無論武力定政治
相反，外國好多政客講明唔會支持，我地嘅民意上都未達到統一
我地現階段講獨立，只係削弱自身力量

呢半年已經令香港民族意識大躍進
你始終好難要求所有人即刻否認哂自己係中國人
要教育其實可以用下美國或者其他國家獨立建國歷史
話俾港豬知領土同血統唔係決定民族嘅唯一因素

有d野唔洗一黎就講到明
你擺港獨兩隻字係title本身已經好多人抗拒
但如果宣傳重點放返係加強香港人身份認同
係世畀眼中我地同支那人嘅差異
再滲少少婉轉d提下獨立可能性反而仲有效
用誘導方式宣傳一定好過一黎就set咗個前設令人落閘

不過連登仔d紅衛兵+反社會人格mode
只會識拋個title出黎迫人跟機,唔跟就屌人老母

外國想打沉支那 支那都想揸爆外國春袋
外國依家都係講 叫支那尊重港人人權同自由
但如果依家直接叫港獨 外國要支持嘅成本都大左

你要獨立先團結內部先啦
唔係風向撚就真心膠
乜都未準備好就話要獨立
連最重要既心態都未準備好

不如拉埋其他支那地區落水
話唔定可以將喚醒支國嘅革命
令支國四分五裂
例如粵獨、滬獨

以上係個人FF不過我好似諗得太美好

樓主，小心被人叫係五毛

上次支援新疆已經好有騎劫味，用「關注新疆人權」引人出嚟，原來嗌港獨多撚過 Stand with Uighurs n 倍。好嬲結果早走。

又係 wor

講可以，香港(仲)有(少少)言論自由，我相信大部分黃都唔會反對獨立，只係擔心實際行動可唔可行，香港人已經進化到和不分亦唔會再割(希望)

但又樣野一定一定唔可以做，
就係只講獨立不講五大訴求

因為
1.要保持己方支持，目前主流意見係五大訴求，獨立並唔係其中一個，支持五大訴求唔代表一定支持獨立

2.要爭取外國支持，外國目前普遍只係支持五大訴求，唔係獨立

3.企係道德高地，廢事比位中共入，中共最想就係你將五大訴求變成獨立

五大訴求唔等於獨立
五大訴求唔等於獨立
五大訴求唔等於獨立

兩者可能相似但一定唔相同

港獨根本似poly陣地戰咁，成班好有士氣咁做一樣做唔到嘅事，最後仲要連累其他人一齊瀨嘢
不如真係會有用嘅先提出啦
你依家提出完，有可能會做到？

係支共一路都想做，但點解做唔到？因為冇得完全打正旗號去做，你而家咪送支旗比支共揸正黎做囉，仲係唔明既咪叫無謀唔識分析囉

中國咁大個國家都要同美國打
香港獨立左
其他國家唔會蠢蠢欲動咩
想收香港皮完全唔難
第一個針對香港嘅一定係中國
唔好咁大諗頭啦
獨立後以為會一勞永逸
同埋一國兩制
明文規定嘅野
唔係你話想推翻就推翻
香港一直都冇獨立嘅能力
我都想知香港有咩能力同其他國家硬撼

點撚解呢排咁多風向講港獨?
咪因為你班人每日最少一個post打壓獨派聲音囉

難聽啲講，食咗維吾爾族人血饅頭
人地命都保唔著，仲支持人搞獨立

入嚟係睇下想香港死嘅人點留言

留名睇話Solomon 係鬼

共和黨Solomon Yu：香港人現在無需提倡「香港獨立」

食新疆人血饅頭
中共就係用疆獨為命殘殺佢地，佢地仲叫人獨立

喊下港獨就有用，示威運動就唔洗搞左半年都未完啦
港獨係現階段唔可行係事實，重有機會影響國際戰線，喊唔喊自己諗清楚，五大訴求都未有呀大佬，點港獨
五毛分化撚真係弱智
我寧願你話叫英國收番香港都有point d

上面有位巴打回覆：2003年香港冇人講港獨，點解要立23條？
我補充：澳門都冇人講獨立，仲特別愛中國，點解成功立23條？

人地屈你港獨同你自己話係港獨點同
而家中共老屈你，全世界都可以名正言順話只係五大訴求
之前外國記者撚鳩支那狗都係話五大訴求唔係港獨
港獨文宣難好多，點入區議會同立法會?
睇返民調，現階段香港獨立支持率低過五大訴求好多
其實五大訴求就已經係包裝過既香港獨立(有共識+外國支持)

我覺得兩者可以並存嘅 例如參考美日安保條約嘅模式

你以為無獨立既條件下，大嗌港獨就會有港獨？

你以為成日大嗌港獨，會快D達到五大訴求？訓撚醒未

你不如睇清楚大家反對緊乜？冇人反對討論獨立，冇人反對獨立，係講緊唔好放上枱做比支共揸係手，個個都講暗地做冇人會屌

連登垃圾弱智狗 上一次加泰集會到依家又係無進步過 無吸收過經驗 又一次俾人帶風向屌獨派係鬼

有啲野唔洗講
老共灌咁多國民教育比你，話比你知係中國人人
依家呢
只講唔做只係大聲公叫打劫，白痴

唔講講咗港獨中共會點點點啲猜測
依家提港獨對我地有乜好處？我地可以點升級去達到港獨嘅叫價？

中共為了權力
寧可聯同外國對付自己中國人
必定要被清算

佢個id 最少最左3年 一個post 都無撚開過

係基本法範圍內既五大訴求爭取而不得，繼續發酵落去會點？

土共老招，佢地熟手，年輕人冇經驗好易上腦中招。

咁開唔開post同係咪五毛無必然關係喎

五大訴求絕對係神聖不可侵犯嘅行動綱領
無論係自治定港獨定建制內行動都係以實現五大訴求為目標，所以唔會取代到，好似嗌黑警死全家咁

日日咁多反獨立post
共產黨真係多謝哂你地哩班義工

班癲狗帶唔到風向開始鳩咬

共和黨Solomon Yu：香港人現在無需提倡「香港獨立」

唔講出黎又點討論
暗地做咪就係有人出左本《香港獨立論》去研究 都有大把人唔知
咩冇人反對港獨 香港大把人反對緊啦

又要人地幫，又要唔理人地建議
冇佢地幫有撚人權法咩

最後嗰句顯得你更加on9

頭先係個標題黨post到比講獨派屌 問佢有咩高見之後就冇再答過

殭屍五毛acc呀 傻西

依家個發展真係好撚似撐加泰集會 又有一班連登狗俾五毛帶風向 屌手足係鬼 又有一班鬼拎所羅門出黎屌手足

你要港獨咪自己搞一個港獨遊行/集會

無國家支持分離主義
因為會中回力標
英國有蘇格蘭獨立問題
美國有加洲獨立問題
有d政治智慧好無，0政治智慧會死得人多架各位手足

其實正正反映咗反對獨立嗰班人, 佢地嘅思維係咩質素

我好公平既 如果獨派有咩高見可唔以唔洗美國都打得殘老共既 我OK呀

彊獨嗌左幾耐 夠唔夠大聲？
新彊人權法過左未

另外Solomon 代表全美國？

點解提港獨會要更高嘅門檻？

唔好忘記2014到而家都冇真普選，6月到而家嘅抗爭未爭取唔到五大訴求
一日未實現五大訴求，你信唔信香港人會一直抗爭落去？
如果你信，咁呢個就係香港人反對中共統治最大嘅籌碼

談判策略黎講，開天殺價，落地還錢係合理做法，只不過香港而家係利疊利，6月到而家咁多條人命，香港人叫價水漲船高都好合理

「中國人的性情總是喜歡調和、折衷的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。 但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」

有咩高見呢想問
我真係想聽聽

我無話Solomon 代表全美國, 但有邊個美國議員支持獨先
再講你都咁講,姐係你都覺得美國呢個盟加重要啦

我都有呢個感覺
但係希望今次比上次更加self-aware
呢個情況造成嘅破壞冇咁大
雖然只係時間嘅問題

收皮啦
連講句港獨都怕嘅垃圾

sorry，我完全睇唔到有任何所謂既論述，只睇到一味盲目有勇無謀既做事或鳩叫

佢意思應該係美國香港人

無起佢地底 唔知真心定熱狗定五毛.

會有咩高見
美國要打柒中國先幫香港
你唔係覺得你講句獨立 美國即刻唔圍堵中國

你覺得係鳩叫，事實上就係傳播獨立聲音比香港人聽。等佢地知道民族自決呢條路，有重要意義。

所以未姐係你地都要靠美國囉....
你地講獨立 未又係要睇人地頭
人地人權法講到明係支持香港人爭取五大訴求
依家你講獨, 人地點支持你先

如果你相信若水抗爭到今日一直有自我糾錯嘅機制，同場抗爭者之間唔同政治取向同手段係會良幣逐劣幣嘅話，港獨主張得唔到主流抗爭者認同嘅話，應該好快隨時間淘汰，唔需要壓抑某種政治主張

雖然好唔好意思但你睇下歸英派

咁港獨＋五大訴求一齊行得唔得先?
唔好互相呃殺對方嘅價值

可以討論，但9嗌完全無必要
對外西方國家對分離主義主義極敏感，因為會中回力標
對内都會拉散獨派同五大訴求力量

所以咪兩個主張都一齊去，五大訴求＋港獨

點解你會有種錯覺 覺得你講獨立美國就唔會支持你
應該話點解美國而家會支持你先？因為你支持民主自由呀？咁點解美國又唔支撐加泰呢？
同埋我冇講過唔肯美國喎

之前講五大訴求
會有班人會出嚟話唔好貪心
專注反送中國際先唔會覺得我哋貪心

一段時間之後講獅鳥
又有班人出嚟話畫面唔靚會失民意
國際唔鍾意

而家講港獨
又有人出嚟話會失去國際嘅幫助

我見到嘅係
A. 想嗌獨立
B. A係風向狗乜乜乜
我自己覺得係真係分咗兩個陣營
但係我認為喺雙方其實心底都係想獨立嘅情況下
好多人冇去討論如何磨合
例如B方會覺得齋嗌有鬼有
分分鐘破壞運動
外國唔會支持等等
而A方就會反駁
唔嗌等幾時
光復香港都係721先開始叫
要先令獨立嘅思想推而廣之
其實兩者不無道理
但係結果係兩邊互駡
我哋應該討論嘅係
點樣可以令更多人思考獨立而唔會破壞運動

咁又點，人民自決係後話，搞掂最大敵人再作打算

其實冇問題
我一直支持兄弟爬山
但唔好屌人係分化同風向囉

香港本身就可以用殖民地身分民族自決，我地被歸中又唔講？根本就可以用殖民地身分要求自決獨立，國際都可以合理支持。只係香港內部都成日打壓獨立自決前途既聲音，導致我地被代表最後成為中國人。

啱呀，我都唔想做美國人
其實睇下Vox 個YouTube D 片就會知美國唔係想像中咁好

我支持獨派用實際行動爭取民意，但強烈反對9嗌獨立

其實唔知點解硬係有D人屌人係分化同風向
一句我唔支持 但我尊重你決定咪算

我認同大局當前民眾係會追隨主流
但係矛盾會一直存在 只係唔浮面
如果心水清嘅就當然冇咩大問題 忍一忍
但係有啲人可能一直未必知道原來有咁多支流
而當佢哋一湧而出嘅時候
佢哋先嚟錯愕就太遲

冇錯
你屌人分化同風向唔會改變任何嘢
如果佢唔係有心分化帶風向
咁只會令手足感到不甘
如果佢真係分化狗 佢更加唔會在意你點講

有幾多香港人會愛國藍絲愛國都只係因為中國有錢
到有一日中國搞到香港變窮 or 中國無錢，你嗌香港獨立，一定有好多人撐

情況就好似旺角魚彈同而家街頭抗爭，點解五年前無人buy打狗，而加就好支持？ 就係因為環境唔同左

五年前玩火魔同而家玩火魔係唔同曬，個反應同支持度係兩個世界

所以嗌香港獨立都係要睇timing

但其實要諗下主流喺邊度嚟
明明大家一開始 嗌各自爬山
點解繼漸會有所謂主流出現帶住其他人意思而唔比某D人發表某D意見呢

真係想知班人幾時先會覺得係時候
永遠都係時機未到

你都係縮返入老母個西啦
加泰集會係聲援加泰人爭取民主自由，唔係明刀明槍支持人地獨立呀

香港獨立同黑警死全家一樣唔會取代到成個抗爭嘅核心綱領：五大訴求
如果今日香港抗爭係純粹爭取獨立嘅抗爭，你講嘅嘢或者成立，不過全世界都知香港抗爭係爭取五大訴求，手段上嘅枝節不同唔會影響核心訴求

例如「黑警死全家」都可以視為連坐加害者親人甚至係大屠殺嘅主張，全世界國家都唔會支持香港「黑警死全家」，主流社會都認為禍不及妻兒，不過香港人嗌「黑警死全家」仲嗌得特別大聲

呢個就真係每個人都要定時思考一下

靠

情況就好似加泰同西班牙

到有一日西班牙廢，加泰勁

加泰就會想獨立，市民大部分都會支持，禁就出師有名，亦先會做到野

比人hack左acc都唔奇

掉返轉頭講美國都暗中推動左好多中東地區國家分裂啦
我相信國際關係唔係話有一條條set死左嘅金科玉律係度，如果嗌句口號乜實際行動都無就比國際社會割，我地過往啲過失同問題比人割左無數次啦
嗌獨立係一個必然嘅方向嚟，反正壓唔住四圍都嗌緊咪照嗌先囉，風險唔會好大；主線始終係五大訴求，獨派手足相信唔會太hard sell獨立嘅

現階段叫港獨的
我視作熱普城一樣冷處理 當佢哋
青山出嚟

連登好多大香港膠
利申贊成美屬香港 覺得華人根本就唔撚識管治一個國家

香港獨立都未爭取到
無啦啦就叫五大訴求

on99

呢個係中共97後好成功削弱嘅一點

香港passport免簽一直多過中共多多聲
97之前冇完整主權都有咁多國家設領事館同外交人員係香港
香港美國領事館直屬於美國國務院，相當於大使館，仲有CIA分部係度

香港半主權嘅狀態下本來受國際承認仲高過中共，只不過本來有嘅國際外交優勢被中共政治影響力完敗

但好多人中招

用火魔打爆老解架坦克

難啲

同共產黨乞普選乞自治，個難度仲大過你反枱爭取獨立

其實有鬼帶頭叫無所謂
講下講下會變真
到時民情難阻又另一波危機

23條支共不嬲係想\要做既，不論香港定澳門，但當年50萬反對者（包括我），佢地先站時唔做住，一直都等緊時機去做，但十幾年黎都未有一個好識合既時機，而家14年再加埋今次運動下，只要我地行錯一步，就等同送上一個絕佳既借口時機比佢，所有野只要有借口就係機會，只要細心諗下就知，唔好學似支那人咁成日誤判一d問題而制造機會比人做野。

都話無必然關係
要睇下人留言講咩先係重點

唔係要搞掂最大敵人
係要團結整個中國
清算漢奸共匪呢D害群之馬
令中國變好
先係重點

搞掂一個敵人
令中國更萬劫不復
咁咪仲死

其實做香港人真係慘過做狗
要比中國食住
自己獨立又冇能力又唔係個個都支持
又要瀨外國袋底 冇外國幫手就乜鳩都做唔到
警察係黑社會恐怖分子
天生就係中國隻狗 命運冇得揀好慘
點解我生係香港。
我都想香港本來就係一個國家呀..

討論還討論，話左你唔明囉，冇人唔比講，冇人唔比討論，只係唔好換左用黎係枱面既訴求，你又知大把人反對？我話大把人支持喎，起碼我支持，但我只會係識合既時機先會放上枱面支持

路出一唯 立獨港香

因為國際承認一國兩制，97年香港名義上係支那領土
你揾屍徒華算賬啦

又一個漢奸

漢奸共匪
不得好死

黑警死全家無問題
支持處理警暴問題係全世界民主國家既共識

你太睇少香港
應該係香港食住中國

香港人邊度識打架啊 最基本嘅武力都冇
全部都係普通市民 煮飯就識 根本獨立就係冇可能
屌 我夠想獨立啦 我夠想香港係一個國家啦
你老母真係做唔到 講乜撚啫 晒撚氣
講獨全部都係廢話嚟嘅
黑警都只係靠裝備嘅 冇裝備嘅又有幾好打
更何況我哋乜都唔撚識 基本嘅軍事力量喺邊度啊
一係搵美軍同我地秘密練兵先再講對抗共產黨
建立新國家啦 最後咪又係要靠外國幫我地獨
外國又有咩原因要幫我地獨立啊

Trap: Divide !!!!!!!

Solution: Ignore and Unite !!!

我絕對明有哩個意義，但就係見唔到你所講既傳播或教育係哩個鳩叫下做到出黎

實際上中共著手做緊好耐，之前仲放風考慮直接用國安法
迴避問題，只不過係斬腳趾避沙蟲
實際上只要香港一日由中共傀儡政權統治，比廿三條更可怕嘅法佢都可以立，送中條例唔係就係最好例子咩？廿三條尚且係香港法律，罪犯係香港服刑，2019年送中條例過左就可以將政治犯直送大陸
btw送中條例出現嘅時機係加拿大扣留孟晚舟，美國同加拿大係咪送上一個絕佳既借口時機俾淋病搞送中？

所以我都唔明樓上班人拗乜野，我個人係支持港獨，但成為一個國家最基本四大元素係乜班人都唔知就話要港獨
點解台灣要向美國買武器 點解邦交國越黎越少對台灣黎講係危機
大陸出兵15分鐘夷平香港啦，香港用咩反抗？學人講獨立

自己去做多d論述，香港人身份認同唔係鳩嗌就得
你不如叫多d人睇香港民族論，多d睇支共歷好過

鳩嗌=政治自殺
台灣有軍隊有總統都無嗌獨立

我講緊嘅係權力上食識住香港
經濟有幾好過佢咁又點
事實就係佢而家想點對我地都得 想做咩就做咩喎
淨係講香港政府派啲黑警黎打鳩我地
我哋都乜都做唔到啦 仲講乜嘢

言論自由係一切自由之本
我相信你禁左唔比人講 就唔好講話傳播同教育

哩d咪時機囉，所有野都係因為發生左一d事件引申個時機配合就成事，冇時機冇借口點名正言順？

I mean 其實香港掌控左中國嘅經濟命脈
如果唔係點解就有人嗌攬炒

睇呢段嘢都知你鳩up當真理啦 大把人支持？
中大有做過民調 16年港獨支持度17%左右 17年就11%人支持港獨
支持港獨嘅人冇想像中咁少 但一定唔係大把人支持
淨係藍嘅一定反對再加港豬再加黃嘅都有唔少接受唔到港獨 咁咪大部分人反對囉
呢個po咪大把人話唔係時候講香港獨立 咁都唔叫冇人唔俾講

同意，討論實際操作班風向撚就收皮

721後點解主流開始光復香港？哩個就係一個時機既絕好例子

咪亂spin言論自由
香港已經無空間退路輸得起

我當然明白我哋經濟上嘅優勢
但係共產黨好明顯完全唔會驚
佢都係繼續虐待香港人 根本就冇嘢好驚
只係我哋打飛機 自以為嚇到佢
中國做到而家咁嘅地位 大把手段對付我哋
都係果句 而家淨係黑警都可以打殘我地呀
仲點同佢玩？
依家係有國際關注但係對佢都造成唔到乜嘢影響
新疆繼續集中營 中國繼續禁聲 我哋繼續同黑警玩
政府繼續無視我哋

9嗌獨對場運動百害無一利

時機冇人會知幾時出現，但當出現既時候要睇你識唔識把握，時機既機會

香港人自己搞掂左先再諗點救其他人，ok?

緊係唔OK啦
咁同搵販民對建制有咩分別
你唔係覺得販民OK掛

你就真係縮返入你老母個閪
當初係你地話好搞加泰集會 會通過唔係人權法
柒撚咗就話因為聲援加泰人爭取民主
唔係支持獨立先通過到
好撚肉酸

講到美國肯要香港咁，自己獨立就算啦

呢點我認同
當然有人都係覺得嗌香港獨立係另一回事
又話之後俾咗光復香港一個新嘅詮譯
有人提出過嗌「沒有普選 唯有獨立」都唔錯
我諗係好多手足擔心行錯一步就仆街
咁都係可以理解嘅

不過台灣冇阻止人講獨立喎

講到口臭 拉

有美國保護 香港安全好撚多 而且美國應該唔多理海外屬地 起碼唔會咩都管

咩年代呀
大把國家冇軍隊
同埋台灣無嗌獨立係因為自己都有利益
縮翻入你老母個閪啦

係，每點都同意，所以而家除左發起運動外，仲有要反攻以議會方面既其中一個途徑多線反攻

ps.孟晚舟同送中事件一開始我都係咁睇

無力量 點維持到自主

咪學上面講
没有普選，唯有獨立做節衷口號

如果你仲係執住話唔比人講哩點，唔該你由頭睇返每一個post先再回覆

一半夜就多呢啲垃圾post

你都識講16年民調，而家2019年，唔好話3年，3個月都可以同你數據反枱

自己諗清楚再講野
講港獨有乜益處？得既結論係自殺

中共等緊呢個機會出兵打你
外國唔會支持
香港冇產業支援
主流唔支持
仲有冇？

如果話叫「沒有普選 唯有獨立」，我會支持過“香港獨立，為一出路”，因為哩個叫法先係佢地成日執住破窗個說法，破窗係有2樣比人選，但一黎就獨立變左一野要破屋

話過係9嗌獨立係政治自殺

愈吹港獨
港人擺脫中共嘅風氣會愈強
中共正正唔想見到咁
最好你地仲想一國兩制
佢就冇咁頭痕同冇迫切性
過咗半年 我地咁傷
你都仲係五大訴求？
識唔識升級？

最新風向：屌港獨

仲可以focus返真普選呢個主命題

如果可以嗌到「光復」咁common嘅話就得
啲人一開始一定係純粹跟
但係嗌多咗 啲人就會開始諗獨立呢條路

可以嗌沒有普選 唯有獨立，呢個無問題

認左咪將同你地一齊遊行既議員全部DQ囉。

五大訴求有左先講其他野，一步登天係冇可能的，不如講句一齊上天堂。=_=

次次都屌時機未到
機會走埋都仲話未到
把握條鐵咩
連講兩句都驚嘅人仲講咩實際行動

啲人仲係以為支共會跌個真普選俾香港
五大訴求獨立之前點會做得齊

風向po

你邏輯係咪有問題 ?

所以 無手足會認自己暴徒喎

但你地做緊既 就係 「裝修之餘, 仲要同國際社會認埋自己係暴徒。 你地仲要同人講, 點解唔認得自己係暴徒」
啱 ?

仲有人話1月1 日嗌，想騎刧左個遊行

正呀，再下次民陣搞遊行會少左人去，因為好多和理非係唔支持獨立，柒婆成功止暴制亂

有一個見解：製造一個更大的問題去推卸佢無法面對及解決的簡單問題。（某些團體習慣用的手段)

屌講撚咗幾多次呢兩樣野係長短期目標呀，你到2047果時又咪要自救

報仇都未撚做到就講獨

我會關注個活動的申請人的態度。講得白d,民陳有本事申請到不反係佢多年努力及大家比面的成果。當然好多人說法律及和理非對班真暴徙無用，但現在1.1你民陳背上活動責任去舉行，出事唔係唔駛被吊及面對法律問題。
同路人請以民陳的表態去處理問題，民主係要面對同路人不分化的情況下互動配合的。

你覺唔覺你認為係支共下要求所謂自治係好撚天真
真普選都係 不如一世永續五大訴求到2047
入到去集中營都繼續五大訴求

獨立左諗住搵邊個做總統
有邊個華人管治嘅國家係好？

希望你可以指教下

收皮啦
得支那狗同大中華膠先會叫人漢奸
咁撚鍾意做中国人快d死返上大灣區啦屌你老母

不如你搞清楚邏輯先？「暴徒」同「港獨」兩樣嘢本身係完全唔同嘅邏輯

「暴徒」係完全一個負面字眼，而且與事實不符
「港獨」係一個中性字眼，係香港人未來嘅其中一條出路

前者你承認一個負面+不符事實嘅當然唔應該
但後者去承認一個可能係香港唯一出路嘅願景有咩問題？

中共咩都可以拎嚟講㗎啦，唔係佢拎嚟講嘅嘢就唔可以承認

我諗全世界除咗連登仔無人咁諗

不如你提出習近平俾個位你做
可能到時佢肯俾香港獨立呢
問題係我地無議價能力，調和都慳返

中肯
我都同意一部份人嗌下 等啲無諗過港獨嘅手足諗下呢個會唔會係一條路 但如果幾十萬人嗌 有啲過左火

滿足到五大訴求之後點點點係一個偽命題，因為到依一刻我地都做唔到。我地半年黎做既野係令香港可以保持唔受侵蝕/同化，其實本質上就係維持係中共統治以外，你都話儲力量。。儲夠？工會成立？工會成氣候？咩都未做你就挑釁中共做咩？如果連五大訴求我地都爭取唔到，何來能力講獨

二百萬人加外國行咗六個月都係五大訴求
你無端端高調變港獨
而且講咗咁耐，我問可以點升級去爭取，無人答到

港獨如果有公投，我一定反對

lol, 講就易， 同 香港人報仇一樣，我寧願叫香港人反抗，最打擊士氣就係講啲做唔到既野，唉，我知道時間長左會灰機，但係次次社會改革係輕則一年，重則數十年。

全post得呢句啱聽
其他就真分化撚
明明港獨論述一路都有，但反對嘅人根本好多時睇都唔睇
就屈人冇論述，而話人唔成熟嘅，又從來冇解釋唔成熟
講真港獨係講獨嘅，咁嗌咗廿年一國兩制、嗌咗半年五大訴求咪又係得個講字

直情有反效果啦，最後只係變分化
之前我地用五大訴求同共識，泛民又好，獨派又好，大家都支持，先可以行咁耐
依家獨派高調講獨立，而且係現階段無可能做到，結果只有又變返以前分化批鬥咁
我係中共真係多撚謝你地

咁你又覺唔覺係支共之下要求獨立仲撚天真
自治都做唔到你點學人公投獨立

我覺得似五毛散講獨風氣，自己友都識咩叫低調勝。

你點知佢地唔係x2
其實好多深獨我都識
基本上我肯定唔係自己人係度吹風

邊有咁多真心膠
呢度太多5毛

20萬台灣五毛出招玩講獨，王立強講左網軍20萬，現派1萬係連登玩講獨，再分化，大家小心，要記得初心不變！

不嬲有證據講中共好鐘意派網軍吹獨立風，再有籍口俾外國睇，因為中共知道獨立係國際禁忌
你睇返台灣，人地有美國撐有軍隊可以自給自足，但外國都無支持台灣獨立，連國際組織都唔俾佢玩

係有啲小朋友以為五毛好怕人叫獨立，事實係相反

家下係有班人逼你地支持檯面講獨,要出叫聲
係逼人叫
你唔叫就5毛,阿sir
惡到

仲叫人哋幫你立人權法

1.1 2點係sogo門口舉旗打尖騎劫放行

Solomon yue之前講明話港獨可能會令人權法過唔到，成班即刻醒水改口唔叫
依家立完人權法，就即刻叫返
大佬，立完人權法都要等國務院寫report用㗎，現階段條人權法效用仲係零㗎

其實佢地入政總果日
我對港獨派 搞臨時立會/政府 係有期望的
不過算啦

睇下班狗會唔會搞鳩佢地

有搞過臨時政府宣言
但出嚟結果係俾人笑，連港共都廢時理

班友當魯迅個句 中國人要行中庸之道上晒腦， 以為你用更激烈既要求去換妥協

屌你籌碼都無，你當自已劉德華想偷雞

乜柒都冇用架啦香港乜條件都冇架啦
不如你返屋企瞓覺念力抗爭

五大訴求咪有美國support
失憶？

好奇怪，香港人抗爭係因，美國支持係果
堅持抗爭嘅香港人唔係冇籌碼，堅持抗爭本身就係籌碼，仲要係送子彈俾美國
唔好唔記得，6月個時美國得口頭官腔回應，報紙都爆料侵同雜種G20前deal左唔打香港牌，之後6個月香港人手足流過咁多血同淚，從來都冇放棄過抗爭，亦都勇敢用唔同手段爭取訴求，配合圍堵中國嘅國策先得到美國嘅支持

口講嘅支持冇用，實際上立人權法、制裁同世界各國圍堵中國先有用
美國當然唔會支持香港獨立，一定會口講反對，有做實際行動阻止香港獨立先叫失去美國支持

你政治智慧係零
支那掛住一国兩制個名招摇撞騙
香港人一樣掛住一国兩制個名行兩國兩制

香港人一樣可以掛住一国兩制個名行兩國兩制

咪撚on9啦你
食負皮啦

老奉?
大佬國際政治唔係你示個威就聽晒你架，
一陣中東又個個都話做美國人又比佢做咩...

你除咗spin去第二度有咩識講？

Btw當中共係傻仔咩，係中共治下點會維持到一國兩制下嘅兩國兩制
美國support五大訴求咋，你有咩議價能力？

真係理性討論
嗌獨立係百害無一利
首先，不管真普選定獨立，大家共識左係必須中共解體後才可能發生
所以現階段最大共識就係支爆攬炒支解
而真普選基本上就係支解後香港獨立既普選
因為係完全不受中共外力干預既選舉
所以根本無必要為口號爭拗落去

全世界唔支持港獨
你仲走出去9嗌港獨自爆disconnect
帶風向到你咁真係失敗

港獨枱底下做無人會反對你

push

【警世】港獨派元旦遊行計劃曝光

聽日見

明顯班五毛帶風向想你哋一月一出來嗌港獨

加洲都想獨 係咪想玩鳩美國佬
痴撚線

留意到反獨留言
一路污名化緊獨派
但又畀唔到point

嗌港獨係鬼、係被煽動、係天真
係5毛、係帶風向、搞散場"運動"
係騎劫(民陣)、陷(泛民)於不義 etc
都係無成本嘅指控。

其實作為獨撚
有咩難聽說話未聽過
但用標籤化
就會阻止其他人卻步
越做越縮
最後自我收皮
難得樓上仲話
無宣傳嘅嘢
其實獨派"好多人"支持

香港人，反抗
都係齋講唔做
我哋連有人行刺何君妖
都話佢係鬼 係演員
接受唔到激進

有人問
獨立嘅話 軍備點嚟？
但當有人黑市入咗批軍火
又話係鬼 係臥底
接受唔到武裝起義

其實仲有咩好講呢？